邊個估到Jigsaw最尾會企番起身

你想標題劇透都搵套近期少少架啦

邊個估到dark vadar係佢老豆

秋香原來都係咁爛賭

唉陰功

原來樓下花店條女好大波

邊有劇透
一開波邊個知中間個個係JIGSAW

換轉係你，第一次睇
但睇之前有人同你講最後jigsaw會企起身
咁你一路睇個陣就會潛意識搵緊邊個角色係戲中冇企過

邊個估到拓海條女係雞黎
仲要30000蚊就過夜

原來龍過雞年殺王百萬既凶手係冧湯茱迪個程文靜

邊個估到活埋條支最後真係比人活埋左

邊個估到the mist最後

Diu中伏

你真係好on9
劇透套舊戲
低殺傷力
得唔到玩人既快感
又要俾人扑

唔係死左咩佢

淨係劇透第一集就唔好透喇

點估得到春運哥會係螢幕到出返嚟

人地玩下啫洗唔洗咁真心
之前都有"邊個會估到周星馳最係用回馬槍殺奪命書生"呢啲post啦